摩連奴質疑雲迪積克根本唔值75m！

Manchester United manager Jose Mourinho has questioned Liverpool boss Jurgen Klopp's 2016 threat to quit rather than spend inflated transfer fees.

The Anfield club are to sign Virgil van Dijk from Southampton in a £75m deal on 1 January for a fee which is a world record for a defender.

Klopp said on Friday the "last thing" he considers is the fee "because we are thinking about the player".

He added: "You get the price and you have to accept it or not."

However, Mourinho used his news conference to revisit the comments Klopp made when United closed in on an £89m deal to sign Paul Pogba from Juventus in July 2016.

The Liverpool boss said then he wanted "to do it differently" and would do even if he could spend such sums. He added that "the day that this is football, I'm not in a job any more".

Speaking on Friday, Mourinho suggested journalists ask the German about those comments.

"The reality is if they think the player is the right player for them, and they really want the player, they pay this amount or they don't have the player," he said,

"If you pay, you pay a crazy amount of money but if you don't, you don't have the player. It's as simple as that. No criticism at all about what Liverpool did. It's just the way it is."

利狗:49000又酸

係雙重標準架啦

1vvd=2 lindelof

盧卡古又值唔值呀

咁諗真係好抵

梗係啦，普巴解圍功咁撚多

普巴1億可以助埋守
比起vvd剩係防守都75m
Vvd真係有少少貴左

值唔值係俾錢果個決定，關你撚事咩

邊句質疑唔值？

係囉，上面班人無睇內文定唔識英文
佢話如果好想要個球員既，一係重金買，一係買唔到
邊到講唔值？

我都想知邊句講
樓上班友識唔識英文架

反曼唔識英文

做乜鳩

上年高普串曼聯買普巴
依家摩連奴question返佢一樣係咁貴買球員
冇話條友唔值

樓主英文咁廢就唔好轉載英文新聞

柒到喊

其實連Question都無
只係好Neutral咁講返個現實出黎

成班反曼連英文都唔識

內文有寫 “Mourinho suggested journalists ask”

BBC topic: “Jose Mourinho questions Jurgen Klopp after £75m Virgil van Dijk deal”

原來係死獌狗唔識字

邊個唔識英文？

快啲出黎教下我地英文啦死獌狗

好想學

英文廢唔好衝出嚟柒
唔係question Virgil van Dijk 轉會費

點解呢度啲英文水平可以咁低

反得曼D 英文質素都係幼稚園水平

連登波台多新移民中學雞
以前高登過嚟個啲多數大學生

咪係, 摩佬串高普一樣使咁多錢買人呀, 關唔值咩事
買想要既人就要俾錢, 就算獅子開大口都要俾, 唔俾就無人黎

真係咁難明咩, 仲好意思串人唔識英文
仆出黎柒

唔敢睇

你匡智會出黎既叫人點教先得架
唔識英文呢就去google翻譯下先
咁咪唔使仆出黎柒囉

唔識英文果個咪你囉傻西, 仲問

狗餅做乜鳩
因為我係轟所以句野由中立變有立場？

我係叫你睇下佢句野
唔係叫你睇濕鳩英媒d topic

"The reality is if they think the player is the right player for them, and they really want the player, they pay this amount or they don't have the player," he said,

"If you pay, you pay a crazy amount of money but if you don't, you don't have the player. It's as simple as that. No criticism at all about what Liverpool did. It's just the way it is."

呢段摩佬講既野睇唔到邊句有叫記者問翻高普

原本句野有立場？
獌鏡睇野係唔同d

個道理係BBC唔一定要quote哂佢所有講過嘅嘢出嚟

淨係睇呢段嘢你可以話同利物浦完全冇關係添，明未

仲要有句No criticism at all
咁都叫question

無, 你肯定係最無立場果個啦

咁你解釋下一個人如果No criticism at all
又點question人？

心照啦傻西
柒撚左扮中立

獌狗傻撚左 句野咁都入到我
最後用？
都照入

question係講question佢上年串曼聯買普巴
no criticism係講利物浦今次買人

明未

係係係, 你幫曼迷笑鳩班唔識英文既傻西反曼丫嘛

“Mourinho used his news conference to revisit the comments Klopp made when United closed in on an £89m deal to sign Paul Pogba from Juventus in July 2016.”

明
但你第一句係話「依家摩連奴question返佢一樣係咁貴買球員」
咁係Question d咩呀好亂呀
認錯未呀柒頭

狗餅識唔識中立一詞？
我要抽是但一邊 會唔會用？
直接講邊個先唔識英文

係叫班記者問返高普
乜唔係話唔會高價買人咩?當時講普巴價高
點解依家又破記錄買後衛啊

你買盧卡古都75m

question佢一樣咁貴買球員，咪就係駁緊佢上年對買普巴嘅comment囉

有乜問題？

但佢唔係Question佢「做乜要買貴人」
而係講返個事實出黎 然後叫記者Question高普點解上年要咁講野 而唔係Question摩佬點睇

兩者根本冇分別，意思一樣，拗黎做乜

“咁你又咁貴買人？上年你串曼聯買普巴”

“你依家都咁貴買人，咁你上年又串曼聯買普巴？”

中你老母立咩
柒左咪潛lo
你條撚樣唔係反獌出黎抽水我轉做轟狗呀

乜唔係daddy串爸爸搬龍門咩?
因為爸爸話: vvd係高質球員，價錢貴都ok
但2016爸爸就笑7獌1億買pogba

利申: ietls 3.70

yes

你個兩句無分別
但同佢講既野有分別
我慢慢解釋

睇返原文
Speaking on Friday, Mourinho suggested journalists ask the German about those comments.

佢係叫記者Ask the German about those comments
係叫記者問佢上年做乜要講依句說話

唔係Ask the German about the action
唔係問佢做乜要買貴人

即係簡單黎講 唔係串佢買貴人 而係串佢講野要諗下後果

回應返你個句
「依家摩連奴question返佢一樣係咁貴買球員」
成個Object係錯既

你話摩連奴冇ask冇question仲錯啦，錯到離譜添

我一開頭果三句已經表達咗摩連奴係串返高普上年講過嘅嘢

從對話的確睇唔出佢Question左
我只係跟返你個邏輯「假設係無寫出黎既對話係有Question過」去解釋
但你都係錯咁解者

咁你轉做轟狗啦

其實摩連奴叫記者問返高普點解咁講
只係旨在串吓高普
唔係真係叫記者問返高普咁撚戇鳩
你仲係度單純從字面解釋真係幾好笑

成篇嘢係BBC quote摩連奴講過嘅嘢出黎
你如果唔信BBC可以連佢有括住嘅說話都係冇講過架喎
你自己搵返片睇返佢有冇question過囉
我就based on BBC news講嘅嘢討論

即係成段新專聞入面，quote 摩佬既對話入面睇唔到有叫bbc或其他記者問翻高普既字句。
就算摩佬有叫bbc無引句野，亦都唔係樓主所講質疑唔值75m囉，好簡單啫

件事就好簡單
不過佢開頭話係冇question任何嘢
畀我駁到
之後咪嬲開始搵過第二個龍門討論
討論摩佬question啲乜

明明開頭佢係話摩佬冇question

咁其實摩佬叫記者問下高普你當年咁評價普巴單野，今曰高普又話 "You get the price and you have to accept it or not."跟手講左上面段野，算唔算「question 」我又真係唔識講，我理解係摩佬串高普搬龍門，再講下今時今曰轉會市場操作，算唔算「question 」，係咪直譯質疑我真係唔識講，咁bbc都話question既， 咁佢地應該用字準d既。

總之成件事同75m身價無關係啦

轟排第三就抽第二嘅獌
轟排第二就抽第三嘅獌

話自己唔係反獌

先遼者賤

係就係反曼 但我理性反曼既
上邊句野點睇都中立 唔通我讚碧咸靚仔都係講緊佢壞話咩

走啦獌狗

另外你隻獌狗要起底就起足d 起完會發覺我為人公道

#1港毒之父 • 2017-11-12
咸爺 雖然係死獌狗
但我諗佢係有史以來最型既死獌狗

佢既專業球員精神 一個字型（特別係皇馬最後個幾年）

理性反獌就唔係反獌咩

理性反曼 同盲反 兩樣野來
醒下啦

人唔笑狗都吠
丫你又真係幾厚面皮
我認輸